有無人試過係街遇到好合眼緣嘅異性好想去識

光復香港 時代革命

合你眼緣
唔代表合人地眼緣

香港加油

我知
純粹想folliw下ig

問ig通常都會比
你扮同fd玩遊戲輸左去拎
通常follower過千都唔太介意

我都係
但之前試過一次食咗檸檬🤢

所以唔夠膽

其實通常ig 都會俾